幫高官唸唸比人制裁左應該轉用咩好

車就遲下轉用恒馳代步
比錢就用八達通
仲可以去微博 小紅書開個account
食就去食下海底撈 仲有我地中国和牛
仲有咩可以做
大家一齊幫佢地唸唸

他媽的我們炎黃子孫能不能爭點氣 不用洋鬼子發明的因特網

用華為電話

岩岩唸到 仔女仲可以去北大清華復旦讀書 話哂都中国名校

衣食住行
衣唔知會唔會搞佢 大公司可以唔賣畀佢 但細嗰啲唔知
而且可以代購
食就吹佢唔脹架啦 都可以代購
住就冇得住外國 返大灣區置業啦
行就冇得自己買 但有得人地送 不過可以考慮制裁送車畀佢嗰個人

出糧真無耍幫幫手諗
冇得用銀行 一個月出幾十萬現金

真係

冥通銀行發咗公告啦。歡迎開户

用支付寶 去7－11入錢

用大陸銀行出
有国家幫手保管住 幾安心

支負寶出糧

難d
出幾十萬未必得